張開眼睛 一扇暖暖的窗 驅走這赤地裡的荒涼

從大地頭上 初昇的朝陽 照出一個永遠方向

張開美腿 一塊暖暖的閪 驅走這大床裡的荒涼
誰亦是同樣 深色的龜頭 插出一個變態方向

童年回憶
我以前打過上去

小學畢業歌